返吊命工，明知浪費時間但真係冇更好選擇

一係做到嘔會勞損個隻
一係冇野學dum時間
所謂多勞多得
其實都係益上綫
哂咁多錢學野
買咁多教材同用品
又問人借
麻煩到自己就話
搞到要人地執你手尾
又好似好傻
有時係街見d出版社擺檔
幾萬一套教材
見d家長懵盛盛咁科水
或者d留學展覽
一家大細係度聽d學店9up
就諗如果最終讀唔成會點
冇人會可憐
d學店多你一個少你一個冇壞
但個家人就賠上前途
依個世界真係好痴綫
到自己大左先知一切都係呃人
學校又係
公司又係
社會又係
真係好痴綫